想問下用緊AMD R5 1600既你

有冇覺得AMD比人吹大左

冇
借po 想知大家咩溫到？

我用1700既
冇 1600平民多核打機利器

見到b350可以超頻 點知原來唔可以超外頻(第一日出r5 1600就買左 早知就買x370 )

打機48-50
淨係上網40

可唔可以詳細D

同意,CP值屌打INTEL

好高興有份令到煙條宜家陣腳大亂

1700用家表示二千幾蚊 非Gaming可以打到Intel CPU喊出黎
仲要有個RGB風扇J Intel個風扇呢…

一啲都唔好J，嘈到痴媽根，晨早dum咗

但至少好過Intel個原廠散熱

撚有聲咩

咩叫超外頻

咁都叫冇聲，你撞聾㗎？

Overlock 就overlock啦乜春叫超外頻
懷疑你買錯左a320

我用1600超到3.6，原裝散熱，真係冇聲

買intel要計埋另外散熱既錢，原裝垃圾到

以前超頻 超外頻多 而家多數超陪頻

倍頻

stock cooler?

超外頻得幾塊板得
冇咩意思

雖然唔關粒1600事 但講起就嬲
話說幫屋企人砌左條女
用1600 + msi b350 mortar
Update 完bios 到最新ver
竟然出現oc 個陣 vcore voltage 一過1.3v 就鎖撚左個倍頻係15.5 結果粒u 得1.55Ghz
外國好多人用msi b350板都係咁
Dllm msi

我打over watch 最熱都係65度左右 （144fps)
應該算合理？
平時就四十幾度

ryzen 唔熱
但唔好超

加爆電上冇咩意思